### Prazer, eu sou o Felipe Leite

## Cursando Análise e Desenvolvimento de sistemas (1/6) na Universidade de Marília
                                            Felipe de Oliveira Garcia Leite 
                                    Rua Santa Helena, 759. Marília, São Paulo 17513-322 
                                                felipe_o_leite@hotmail.com
## Objetivo 
Adquirir experiência profissional, conhecendo o mercado de trabalho e aprimorando 
habilidades pessoais.
## Formação Acadêmica
Ensino médio completo – 2021 - Colégio Interação Marília. 
Curso técnico em Mecânica de Usinagem – SENAI “José Polizotto”, Marília - São Paulo –
2021.
Graduação em Análise e Desenvolvimento de Sistemas – Universidade de Marília 
(Unimar) – 2023/Em andamento.
## Formação Complementar
Curso de curta duração em Finanças Pessoais. (2020 – carga horária: 14h). Serviço 
Nacional de Aprendizagem Industrial, Senai, Brasil.
Curso de curta duração em Desvendando a Blockchain. (2021 – carga horária 20h). 
Serviço Nacional de Aprendizagem Industrial, Senai, Brasil.
Curso de curta duração em Indústria 4.0 (2021 – carga horária 20h). Serviço Nacional 
de Aprendizagem industrial, Senai, Brasil. Curso de curta duração em Privacidade em 
Proteção de Dados (2021- carga horária 4h). Serviço Nacional de Aprendizagem 
Industrial, Senai, Brasil.
## Experiência Profissional
Menor aprendiz pela empresa SASAZAKI - (20 de janeiro de 2020 à 20 de dezembro de 
2021). 
Menor aprendiz na área de metal mecânica, integrado com a instituição SENAI, José 
Polizotto - Marília-SP. 
## Habilidades
· Boa comunicação; 

· Agilidade e fácil aprendizado; 

· Organização; 

· Resiliência;

· Proatividade; 

· Facilidade em lidar com tecnologias; 

· Flexibilidade; 

· Comprometimento;